同B做齊你同A做過嘅嘢，係咪就會放得低A？

忽發奇想

會加多個放唔低嘅B

=水泡

A始終係A 做齊乜嘢都好b都係取代唔到a

最心動既始終係A
就算點做齊 都唔會代替到

每段經驗都係獨立 其實唔需要刻意放低一個人

你只係投射咗A嘅回憶向B到，
重覆只會加深記憶，或者模糊咗
又點會忘記呢？

感覺反映事實
如果你愛A多過B，當你同B做完嗰樣嘢，會更懷念A，好似無人取代到A俾你嗰種感覺咁
如果你愛B多過A，當你同B做完嗰樣嘢，會發現有更深刻嘅感受，好想之前之後每一次經歷都係同佢一齊做，覺得以前同A嗰段經歷只係浮雲，甚至唔太記得當時係咩感受

感覺好難取替到

到時會有c出現

同B做完同A一齊做過既野
唔係只係會更加拎黎同A比較?

唔好害人，等時間令你放低左A先

A君的家底好，B君出名獨到

最緊要係你自己點諗，尊重現任感受

你咁諗得就代表放唔低A啦